Leessang - 回想 (中文版) 求改歌

原唱:

以下係Icegor巴打既demo

1

2

Leessang!!!!!

識貨